覺唔覺讀"APP"做鴨屎好撚反智?

APP 係我國同中華地區任何節目都係a p p 三個字咁讀

娛樂好 綜藝好 (最強大腦班精英英文唔會差過你掛?)

係香港人扮撚哂野鴨 鴨乜撚?

lol會唔會一個字咁讀? 我打下路ad會唔會話我打S?

好心香港人唔好懶係獨特 掩耳盜鈴啦

Show Blocked User - 范加爾⓯Maguire

掩耳盜鈴 完美示範

「lol會唔會一個字咁讀? 我打下路ad會唔會話我打S?」

睇唔明你噏乜撚野

「好心香港人唔好懶係獨特 掩耳盜鈴啦」

關掩耳盜鈴咩事？你戇撚鳩？

結論：樓豬你死撚返上去大陸啦

唔撚識英文就讀多幾年書啦

咁dot com洗唔洗學埋大陸講點C O M

吹咩
唔順超呀大陸佬

唉.......真係.......好撚弱智.....到底你個人......有幾得閒/自尊有幾低/存在感有幾低先會問啲咁撚笨柒on9問題..................

明明係application嘅簡稱，唔讀app讀咩

d人讀"app屎" 聽到就覺得核突

係 一係你就讀application

app=左 application=咗

不嬲都係讀a p p三隻字 未聽過人讀鴨屎

你係咩人身邊就多咩人呢個道理明未...

btw 未聽人讀過app 屎, app 就app, app 咩屎者

你同你d fd 都一鳩踎

先唔講左係咪左嘅別字
但連別字同縮寫都分唔到

讀開A P P

咁 maths 係咪一定要讀成 mathematics

唔通FIFA你又分開4隻字讀

根本整個中華電視節目都係講 "下載xx a p p參與活動"

唔通人地錯咩

咁你以後乜鳩都讀全名囉, 咪撚用簡稱呀

屌你睇少啲大陸節目啦 其他中華地區點讀A P
P關我撚事 香港就係成個字咁讀 咁大陸將usb讀做u盤你係咪又要跟啊

好可憐，你個世界只有中華地區

ass